根本就唔存在"樣唔差/正常樣"但冇拖拍呢樣野

成日見到有人呻：我"樣子普通/外貌唔差/條件正常"但從來都冇拍過拖。有個條件差過我既朋友都有拖拍，但我就乜都冇。

事實係真係樣唔差/正常樣/條件正常既人係會有人approach，又或者人地會對佢地有興趣，根本係佢地選擇性唔拍拖。

係連登10個有9個自稱條件正常既人根本就係處於平均線以下，但又不願面對現實。再者，所謂條件比你差既人都有拖拍根本就係人地比起你有過人之處，可以係性格、外貌、經歷等等。如果你真係堅定地認為個個有拖拍既毒撚/豬扒完全及唔上你，咁你自己檢討下，條件衰到貼地都有人欣賞，咁你自己係咪要好好反省下。

最頂唔順既都係個堆嫌三嫌四既"正常樣"。嫌人樣衰/肥/矮etc.，唔可以帶出去見人，驚人笑鳩自己重口味。明明自己得1-4分就要求人地7分以上，人唔笑狗都吠。冇話唔得既，個個人要求唔同，溝到既咪你好野囉，但現實永遠係殘酷的。

當然冇人話過唔可以批評人，但重點係個堆"正常樣"最鐘意講到自己要求完全唔過份，但當真係有人示好喇，又屌人柒又剩，又唔好好改善下自己，淨係識係到怨/叫春/放負，煩到仆街。講到尾，所謂"正常樣"根本就係條件差。

Too long didn't read

可能佢地樣唔差,但矮
所以咪冇拖拍囉

人點都會有自己覺得自卑既地方，好正常。男仔矮既話的確會好蝕底，但絕對唔會係致命傷。nick vujicic冇手冇腳添啦，咪一樣成功人士，結埋婚生埋仔。唔好話成功人士喇，貼地啲，呀源都有拖拍啦。